「突發」防只iphone自動更新方法

只要保持50%以下電就ok

自
防止

止

tvos beta profile咪得

俾埋條link你又點話